民陣究竟點安排

有冇人清楚民陣安排？兩點幾係草地入維園，唔夠個半鐘就話開始逐步退出維園？究竟點樣

同埋點樣先算count左人數，我係草地入之後隨人群係銅鑼灣出，咁究竟有冇count到？

港鐵不停站，唯有往金鐘方向離開

聰明仔
1. 你可以係天后入維園
2. 然後跟大隊走，唔好阻住其他人集會
3. 去遠啲例如中環先好走，因為冇車

民陣不嬲垃圾

問警狗

流水呀
自己又唔睇

問警犬

agree

流水集會
想make sure最多人入過維園
所以入左之後好快走
比後面既人入

其實咪又係同69,616一樣 醒少少

維園出黎去遮打
小心散水黨

好多人出唔到地鐵

問警犬呀

你問下黑警啦
人地民陣講左流動既遊行路線先係最好疏散到咁多既人群
上訴都失敗左

克警話塞爆維園先可以開路放人走wo...

揾唔到路入維園

而家天后落唔落到？

警犬你都信

我喺銅鑼灣地鐵站出 塞咗3個鐘
依家先喺sogo隔離

關民陣乜事？問警犬啦，分化撚

Hi p牌仔

入警署慢慢同你解釋囉